# [Abhilash Nelson] Machine Learning and Data Science with Python: A Complete Beginners Guide [ENG, May 2019]

Это исходники подходящие к видеокурсу. Хоть и Abhilash Nelson говорит и недостаточно понятно для меня, но мне понравилось как он преподносит материал и собственно содержимое его курса.

Код набирал я сам. Если что-то не так, присылайте исправления.

<br/>

На сайте [matematika.org](https://matematika.org) мы изучаем видеокурсы и книги по Machine Learning, Big Data а также все, что связано с математикой, статистикой, теорией вероятностей и т.д. 

Вы можете принять участие в проекте, добавляя свои знания.

Мы завели телеграм группу metematika_org